屌 訓左唔記得收市allin 牛呀！！！！！

呢d千跌咁都唔博佢第二朝彈

真係直情要斬尻左自己隻手落黎啦

又燈

超級無敵後悔

教左零晨三點教錯左鬧鐘

無買但睇升
古惑麵學人自燈

唔係睇升

係聽朝朝早一定彈

麵麵終於死返去牛軍

長睇依然熊市

但聽朝點都彈一彈

唉 好後悔

冇啦冇啦
千跌again

面囝無買到, 咁而家是咪睇跌牙

依然睇跌

但食唔到聽朝個彈 好唔開心

比你叻左日就咁串

聽日千升日，砍撚晒你d熊

我ALL IN左, 聽日等食湖

咪呀你

麵神而家渣返幾張期指先啦 咁咪食到

今日其實只要識買股票

應該話有手既都應該買牛聽朝放

媽咪狗我唔驚你
牛熊我都買哂
吹咩

麵神想迫死牛軍

平時唔駛trade得多，識得捉呢D機會都已經夠食

有profit 緊係博反彈架啦！ 支持！

唉 其實等呢d機會好過平時買得咁辛苦

機會主義者

多謝麵神 聽日有飯開

咁要升了 麵仔睇升但冇買

買左牛果d多得你唔少....

邊個依家唔要我幫佢要左佢

屌 我d牛

788 豬幾多 ?

今晚再黎多個tweet就開心 牛呀拿

咁你買牛熊都係賭大細姐

但依家牛既機會超過九成

幾大都allin啦

你女朋友個b呢

都話冇囉

屌
千跌比你搞到四千跌啦

你隻put升到0.021 fatfat

今日俾左好大希望我

麵麵轉會去牛軍啦

你係咪想逼死我

今日隻put升左100%都仲有心情訓教？ 仲以為你會食雞翼餐慶祝

食安格斯牛堡 寓意殺牛

做咩燈我隻牛 翻去熊軍啦

唔記得，即係聽日又千升啦
多謝麵神

屌你咩

仆街聽日28500了

居然冇買牛 你去斬JJ啦

我都覺自己好白痴

冇買牛？

你睇下 大戶都All in左幾十億張期指

麵仔 又反燈

麵仔隻put回到3成未

聽日繼續跌

未

In 大dodo，we trust

叻撚，傻既見到trump twitter 都知今日跌啦

洗唔洗咁絕

聽朝買啦繼續

Double kill

左一巴右一巴

屌，好正

麵麵

古惑的麵

有tweet啦

升番哂啦！！！

好彩你唔記得

想自燈 其實偷偷地入左熊

麵仔追左牛未啊
尋日唔買 今朝都仲有位wo

勁

多謝麵神
15格牛牛已袋